有冇人成功由內向變做外向😂

對住一大班人完全唔識講野
試下自己旅行啦 但係都好似埋唔到堆咁
其實有冇巴絲可以講下成功例子

無需要變
變咗就唔係你

好難 好多野好輸蝕

例如？

內向仔，變緊，但好難，唉

識人好過識字

我覺得外向啲會識到多啲野

agger

你既第一步係點

其實自己一個好難變 最重要係睇你群咩朋友架姐 朋友可以改變你好多
利申：小學至初中都係內向 一到高中識到班新朋友完全唔同曬

先裝備好自己，睇多啲唔同嘅野。
有機會同人溝通時當你咩都搭到嗲就唔會dead air。
好多時內向係因為對住陌生人唔知講咩好，不過切忌拋書包。

其實當你身邊果班人係多野講野
你自己都會不知不覺間轉變

所以你要揀你身邊既朋友
又或者要進入咩群組

啱啱個情況係
唔識英文其一啦 有啲位想講個陣又驚人地唔so自己 屌
聽日早啲起身練oral先

竟然係咁
我中小學都唔出聲

明白 快啲識多啲人先 要第一個講野

你要同外國人相處？老實講有質素嘅外國人其實唔care你英文能力，問題係講嘅內容，英文可以柒但內容唔可以柒，最緊要係唔好怕。通常剛相識嘅外國人不外乎生活細節，飲飲食食上嘅文化差異，除非係對住英國人美國人，其他mother language 唔係英文嘅外國人講野都係1999

成功由內向變外向 再變返做內向

我有改變 但未夠多
可能係想改變既決心/動力未夠大

啲人成日話做自己咪得
但其實所謂既「自己」
好多時係成長時候被身邊長輩/
社會價值觀去塑造而成
大個左 經歷多左 識多左人之後
就會欣賞某啲人既待人處事技巧
甚至想做到好似佢地一樣
如果之後慢慢變成習慣 而且又舒服既話
呢個新既你 都係你「自己」黎

「做自己咪得」某程度上
對某啲人黎講 其實即係等於
「留係自己舒適圈咪得」

啱啊，做自己唔等於無改變

內向係冇得變
你做下research 咩叫內向先

其實我自己以前都係
以前中學同啲師兄 join 課外活動每星期都行山
大概維持左半年, 每星期都行8個鐘山左右
之前佢地對我既評語係話我沉默是金

但之後影響得我好深既
係身邊最熟果班中學同學
果陣同佢地日日都出黎吹水傾計
之後先慢慢多左野講

後尾我對心理學, 輔導呢類有興趣
有研究過, 亦有出面去帶隊教班

出面又有再玩其他興趣
都有約人出去玩, 教game 教興趣班等等
慢慢就變左活動搞手

早排同我下面啲 pt傾計
佢地雖然細我10年
但都唔會話有啲咩距離感
亦都覺得我係一個乜都傾到, 乜都識
如果我有一日唔返工
個氣氛會差好遠

以上係想講
只要你努力試多啲野
學多啲講多啲
你個人生真係可以有一個好大既轉變

岩呀
如果3歲既小朋友都話要做自己
咁個個都係地下爬就得啦, 唔洗學行路

做自己, 係無問題
但要做更好既自己

可以睇一本書
叫 內向心理學
舊稱 內向者求生術

留名學野

我之前試過自己一個走去報學校啲summer團 想逼下自己跳出comfort zone 系冇哂自己啲frd嘅情況下 睇下可唔可以改下內向嘅性格
Ps 平時有frd就好多嗲 冇frd系到就變左啞
去完番黎之後 性格確實比以前變得yo左 因為系嗰個團如果內向唔同人講野 自己會on99企埋一邊 逼住要r下人吹水 埋堆 叫做有改善咁
但始終一個人如果本身係內向 好難一時半刻就變到外向

咁我諗可以試下講自己野先
同埋簡單句子

我同意 好多時自己都搵藉口比自己 唔去做某啲野 但之後諗返 其實都冇乜理由去支持 只係覺得做唔到

嘩巴打生活好多姿多彩喎
我有參加興趣班同入多啲gp呀
依家如果對一個人或者兩個都無問題
但一大班就
希望自己去旅行會多啲信心啦

依家睇你打篇長文出黎 就知你出去開talk都得啦

其實你自己爭取多啲就得
我教唔到你點去參加興趣班
我自己有極多 group
但我亦唔會拉哂你入去, 都無意思

因為重點唔係去複製我既生活
而係要去搵返你自己

出去自己旅行返一兩個月由毒撚變咗9upper

我覺得身邊相處嘅人好影響你。你可能起某d圈子挽得起。但可能會起某d圈子自摺

揾份要外向嘅工

首先，你要幻想自己帶左歡迎人既面具，而呢個面具你係識除底，之後就衝埋去乜柒都唔理去say個hi開下話題自嘲下又好，你say到hi就成功變成半個世界仔架啦，之後既野就真係要隨機應變

逼自己講多啲，例如應完人一句要加多一句自己想講嘅嘢

中左六合彩就有機會既

真，有錢有自信

以前以為自己係內向
但近年發覺原來唔係
上網睇到個term叫「中向Ambivert」
即係唔介意逼自己同人交流，但耐咗又會想一個人，可動可靜，自此無再刻意改變自己

去搵d同你好夾嘅人，會了解/主動包容你嘅人，要變嘅自然會變，唔洗刻意改變自己，如果唔係會生活得好辛苦

我覺得好難

負皮我果班低能仔可以去自己殺先
連個字意思都未知就學人衝出黎柒。

調返轉就有

我成日都埋唔到堆
已放棄

周杰倫

自從箍完牙之後
外向咗好多

外向形內向

lm

假外向算唔算
人地睇唔出
但其實我花好多精力扮

內向想變外向+1
對住新識嘅人雖然內心好熱情
但驚講錯野/唔識開話題
就表達唔到自己嘅熱情比對方知
所以到最後又係冇朋友

其實講野係無分對與錯
通常都唔知真係點樣講錯野
一般扣分都係因為唔講野

所以, 嘗試多啲啦
笑多啲

內向其實唔代表唔識表達或者少講野
其實內向同外向既分別在於腦神經既組成，內向既人需要獨處獲得休息，相反地外向既人就需要同人交流
所以理論上內向既人係唔會變成外向，同埋內向都有分程度
就算你發現自己真係一個內向既人，都唔等於你就會唔受人歡迎或者唔識同人講野
內向既人同人交流既時候傾向諗完先講野，而外向既人就會邊諗邊講，係交流方式唔同姐
其實又唔洗一下子就覺得內向兩個字好負面既
可能你只係對表達自己呢方面無乜信心同易緊張姐
你最需要既係對自己多啲自信同多啲試下表達自己
強迫自己成為一個「外向」既人未必就會開心

最多變做平均型

以前我搭小巴次次都唔敢叫落車
但自從我食左自信豆沙包之後

我....

可以跟人地個話題 再加啲自己既見識
自己都試緊 係唔錯既開始黎

咁應該係上面位巴打講既中性人格

未必算係強迫既
就好似以前鐘意講打機啲野咁
大個左個環境唔同左 就要去重新適應
可能咁睇會比較好啲

痴線豆沙包

內向撚。唔識同人開話題，一班人都可以加兩句答下嘴叫擦到存在感。

但人少時就唔知開咩話題好。。對住本身識嘅人係咁，唔識都係咁。

Lm
圈子問題 改變唔到了

same

真係可以話係圈子問題 以前打機識班fd大家都毒毒地，久而久之就做乜都細膽左又驚驚青青，而加做運動又識左班fd個個都外向撚，比佢地影響下自己又開始熱情番，至少主動聊人傾計都唔怕，可以話朋友可以影響到你好多，不過都要睇你肯唔肯踏出第一步

同唔識唔熟嘅人通常講咩話題

試下講今日去左邊

我諗都係.....但說話技巧要浸出黎????

最近聽咩歌???音樂應該冇人唔鐘意掛

其實我都想係咁 其實可能自己一個周圍行下 搵下野食 會好d 但一直都唔敢咁做

變左，但中間變左空洞，確實其他人會多想同你講野，但話題已經講唔返你自己既野，所以最好唔好變

一興起就即刻做 唔好比時間自己諗

所以真心朋友唔洗多

去旅行還去旅行，返到香港又打回原形

為變而變好辛苦咖
我係過來人，差d唔記得自己想點

只要唔係怕生保，冇影響正常社交就得
唔係個個都天生熱情好客、陽光有魅力、鍾意識新朋友打交道
最緊要有自己修為同興趣，唔會怕冇人同你做fd

就算你熱情好客、陽光有魅力、鍾意識新朋友打交道
但係你冇修為冇見識，只係識講冇營養嘅白痴野
你得到嘅就只係酒肉朋友，有咩用？
一日得24小時，咁多朋友，關係維持得哂咩